300R一問

請問大家用邊款SD咭呢？
我用東芝micro sdxc 128gb(90mb/s)發覺成日會聽聽吓唔識跳去下一首，係咪張咭問題？
另外wallpaper 又set完轉頭又無咗！
大家有無呢D問題呢？